Overview
========

อ่านค่าตัวต้านทาน


Features
========

- แปลงสีเป็นค่าตัวเลข
- แปลงค่าตัวเลขเป็นสี
- แสดงค่าที่แปลงครั้งล่าสุดเอาไว้
- แสดงค่าที่มีผู้ค้นหาเป็นสถิติ

Use cases
=========

แปลงสีเป็นค่าตัวเลข
------------

1. main page
2. เลือก "แปลงสีเป็นค่าตัวเลข"
3. เลือกสี ที่มีไว้ให้
4. กดยืนยัน
5. แสดงค่าออกมาเป็นตัวเลข


แปลงค่าตัวเลขเป็นสี
----------

1. main page
2. เลือก "แปลงค่าตัวเลขเป็นสี"
3. ใส่ค่าตัวต้านทาน
4. กดยืนยัน
5. แสดงสีออกมา